我唔識你但我好撚憎你啊

屌你老母！！！！！

Sor

我都好撚憎你

我哋都好憎佢